Cordic_angle2rad：
计算出的相位是通过Cordic算法计算出的角度值，通过查表进一步将角度值(0~360°)映射到弧度的特定表示上(0~8192).
Phase_calu_divider:
计算相位是对角度进行归一化，同时记录象限信息，之后通过除法器计算的结果进行查表得到相位值，然后再进行相位补偿和还原.
Cordic_Phase_Map：
直接根据实虚部进行相位的计算，并且用于计算的初始常数角度值已经进行了特定的映射，最后对计算的结果进行补偿即是实际相位值.